Vince Carter 1年8M加盟帝王

Vince Carter, Kings have agreed to a 1-year, $8 million deal, per report
Vince Carter and the Sacramento Kings have agreed to a one-year, $8 million deal, according to ESPN’s Adrian Wojnarowski. The 40-year-old Carter is the oldest active player in the league, but he made it clear after last season that he wasn’t planning on retiring.

老野=.=